美期做緊雙底, 開市之後應該再爆多轉上去

仲有半個鐘火箭升空

1月買升到而家應該發左